啱啱cctvb 新聞透視張文采串鳩黑警

最尾果句肯定唔係稿上面，咩要睇一個人工作夠唔夠
專業，除左睇佢嘅知識同埋技巧，從事嘅人有無遵守守則，同埋為人性格都好重要

求全文（冇睇CCTVB N咁多年）

邊到可以睇番頭先集新聞透視？

串鳩埋tvb記者

係

推到有人有今集截圖

有冇cap圖？

無啊，係街睇到

講咗啲咩先？

我都聽到
好勇敢

大概意思就係#1 講咗

佢成句係點？我記性差記唔哂

係咪被佢個消防老公晚晚屌

agger 但佢自己有冇保持專業先?